NCT 已成功超越 EXO 排名

BTS’s “BTS World” continues to top the World Albums chart, while X1 makes their debut on Billboard’s music charts!

On the World Albums chart for the week ending in September 7, BTS’s mobile game soundtrack “BTS World” spends its fourth week at No 1. It’s followed once again by “Map of the Soul: Persona” at No. 2, while “Love Yourself: Tear” rises to No. 3 and “Love Yourself: Answer” remains at No. 5.

Red Velvet’s “The ReVe Festival: Day 2” takes No. 7 this week and NCT 127’s “We Are Superhuman” maintains its No. 8 spot.

X1 makes their debut on the World Albums chart as “Quantum Leap” enters at No. 9. The group’s first mini album features their title track “Flash.” Meanwhile, “Flash” debuts at No. 17 on the World Digital Song Sales chart.

EXO-SC’s “What a Life” grabs No. 11 this week while their fellow EXO member Baekhyun rises to No. 12 with his solo mini album “City Lights.” MONSTA X’s “Take.1: Are You There?” makes a return to the chart at No. 14.

蝗旭閪功不可沒

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

無佢份

樓主=三毛

支持邊B